(開心share!)一人一個現時10大足球球會陣容實行排行既心水

排名要分先後次序!
我先啦
呢個都係幾公認下!
皇
祖
拜
巴塞
馬體
多
曼城
巴黎
摩
曼聯

不服來辯!

一人一個現時10大足球球會陣容實力排行既心水

上面打錯字

推

皇
拜
祖
巴
馬
摩
車
曼城
PSG
多仔

有曼聯無車仔？曼聯係英超六弟炸